有冇巴打已經去左戲院排隊等聽朝睇Avengers？？

我食埋飯諗住過又一城排隊過夜等聽朝戲院開門第一個入去戲院睇

有冇巴打一齊？？

頭位俾我D同鄉用紙皮霸晒位，你地港豬收皮啦

Really??

我仲食緊飯，現場多唔多人？

戲院特別室試播睇完
美隊, vision, dr strange死左

屌你老母！！我會係第一個見出證

哇條隊開始多人

吹啦 strange死左？
啱啱先出得一套電影 唔信

Batman 死左
殺佢個個係唐老鴨

邊度特別室呀？

真係死咗

marvel marvel 永遠支持你

總有好多位喎

diu你 咪撚劇透

我愛DC 我愛DC